黃雨衣呢個poster 又係啲左膠反人類情緒引導

代乜撚嘢走下去守乜撚嘢護？
走去邊呀？
你打仗同伴死咗係用呢啲字眼嘅咩？
血、仇呢啲字完全唔敢用
又想64哭喪化
屌你老母

負評你老母咩
黃雨衣問題
一定要full gear
唔玩哭喪化

黃雨衣冇問題

屌你老母

冇人理你呀
單機啦

你咪睇住哭喪化嘅後果囉